五個字內，形容吓2021香港

Slaughterhouse disguised as Pigsty

中國香港省

屍屍匪翠殆

深圳南港市

Turbo Devolution Chamber

一字記之曰

風燭殘年

Shanghai 1952

屌你老母閪